[手然] Phasmophobia

[手然] Phasmophobia

睇過live隻game idea唔錯，係個角色模組仲似鬼，望地下要彎腰...咩人體構造...